拍拖幾耐條女都唔肯比屌會分手

最盡忍到幾耐

如果佢係處呢

你以咁既心態追求一個女仔
唔好以為條女唔知啦

咁既心態，被女飛仲快

你到底係有幾撚垃圾先會開得出呢個傻閪post

通常屌完先拍拖

樓狗都幾廢 正常係條女主動要求俾你屌

要有幾柒先會條女唔肯屌
除非係處或者耶撚

緊火起上嚟真係好難搞
所以好難講

你可以選擇等待 我會很欣賞你

我都希望等到

原來而家啲00 後係為屌而拍拖
咁你屌完幾耐會散
反正都冇責任 點解唔叫雞

四年, 啱啱食咗

2年啦

我想既 但女女好似有啲抗拒

樓主不如叫雞算啦，原來拍拖係單純為左吊西既
快D同條女分手唔好累左人啦

我有朋友比條女食撚住，一齊左三年，訓埋同一張床都吊唔到

垃圾

又當人免費雞